有冇巴打識泰文

今日冇啦啦收到封信 入面得呢張野冇其他野 有冇巴絲知講咩

推一推